[LOL] 潘森大技BUG

...

笑死屌